{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62746&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수향일암전망대펜션"
    },
    "text": "最上の日の出と海釣りの名所ペンションは海の近くに位置しています。 一部の客室からは海が眺望できるので、風景を楽しむことができます。 ペンションは最大6人まで入室可能であり、団体で利用するのにも良い場所です。 周辺には車で5分の距離にある防竹浦海水浴場があり、向日庵は車で6分の距離に位置しています。 また、車で 9 分の距離にあるムスルモクビーチもあります。 客室は人数に応じて費用が決済され、人数追加の際には当日現地にて決済が必要です。 Wi-Fiは一部の階でのみ利用でき、入室は午後4時から可能で退室は午前12時までです。 ペンション周辺には磯や海辺で釣りを楽しむことができ、バーベキュー施設はグリルと一緒に無料で提供されます。 ただし、炭は自分で持参する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットはペンション内部への出入りが制限され、利用施設の紛失や毀損は入居者が責任を負わなければなりません。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "最上の日の出と海釣りの名所ペンションは海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から海を見ることができますか？",
            "answer": "一部の客室からは海が眺望できます。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで入室することができますか？",
            "answer": "最大6人まで入室することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "防竹浦海水浴場や向日庵、ムスルモクビーチなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは一部の階でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は無料で利用できます。ただし、炭は自分で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットはペンション内部への出入りが制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 324
    }
}